[台東] 有無巴絲去過睇熱氣球展

黎緊去花蓮4日3夜，途中會經過台東一日，諗緊睇唔睇，因為下年應該會去土耳其。

台東呢個熱氣球展除左d熱氣球款好特別之外，其實係咪無其他特別野

有無巴絲去過，講下值唔值得哂一個晏晝去？（如果唔值得就直接搭去花蓮去多個景點）

睇過
個feel都唔錯，係座山上面幾舒服